有無人同父母關係好似呀哥家姐咁🙄

佢地一大學畢業就生左我
3歲分居6歲離婚
唔係同佢地住

細個見親佢地都係問佢拎錢洗
久唔久就係話咩 記得搞野要戴套
唔好好似佢地咁on9 旅行唔戴
一個話 屌你唔好咁快比我做呀爺
另一個就話 唔好好似你老豆當日呃我落疊咁賤呀

最慘我身邊根本矛異性
點解佢地當年咁mk 個仔反而係毒撚

下年聖誕再諗出pool

哦

咁樣關係唔好咩？

見得唔多
見親都係拎錢
以前好似助養兒童咁

連登無相同經驗既巴絲咩
個個老豆呀媽鐵板黎？

我阿媽成日同我9up
成世人遇過最夾得黎就係自己老母
不過佢過咗身

Sorry 不過我就老豆9up得黎夾啲
試過問佢幾時幫我比首期
唔係搵邊個嫁呀
佢話咩 你個人咁閪又無長處搵鬼嫁咩

你個人咁閪

我同呀媽呀爸好好傾 咩都講得
前日同呀媽講天氣咁凍真係會鳩縮，我呀爸一句車埋黎話 你條賓周短姐

性格閪姐
毒撚接觸得人少係咁

CLS老豆
我會話 屌生得短咪又係你啲基因

好撚正